政府擬暫緩修例 料特首下午公布

港府提出修訂《逃犯條例》草案，以引渡疑犯防止香港淪為「逃犯天堂」，但引來大批市民抗議反對，甚至發生「612暴動」衝擊立法會，令條例至今未能在立法會恢復二讀。據了解，政府在衡量各種因素後決定暫緩修例，並重新展開諮詢，進行更多公眾解說工作。據知，特首林鄭月娥今日(15日)下午舉行記者會交代。

據悉，政府昨晚(14日)深夜召開全體司局長會議商討有關事宜，今早向全體建制派議員交代及解釋決定，之後便會向公眾宣布決定。有消息人士強調，暫緩並非等於撤回修訂條例，有關堵塞漏洞的工作仍會繼續進行。

繼6月9日103萬人上街反送中及連日佔領金鐘示威後，建制派對修例意見昨日突然全部「轉軚」，而全部建制派中人均表示應該暫緩執行，根據不同報道指，行政長官林鄭月娥今日下午將見傳媒，宣佈暫緩修例。
星島日報今日亦報道，專責香港事務的中央港澳協調小組組長韓正近日南下深圳，並曾與林鄭月娥商討事件，林鄭在衡量各種因素後，決定推遲立法進程，暫緩修例，重新諮詢，令政府有足夠時間重新諮詢，向公眾作更多解說。林鄭昨晚深夜召開全體司局長會議，商討有關決定，並會在今早會晤全體建制派議員交代決定及作出解釋，然後即會向公眾作出宣佈。
報道引述消息人士表示，今次決定是希望有關《逃犯條例》的修訂能夠回歸理性，讓政府有時間聽取民意，但強調並非撤回條例草案，有關堵塞漏洞的工作會繼續進行。

緩你老母 要撤回

佢退一步，我地要向前行多幾步

撤回

一句講哂 星期日點都要出黎

澳門幾年前既反離補法案示威，最後政府係暫緩，而唔係撤回，但澳門人當自己贏左

而家只係三緘其口，但政府表裏不一，清算依然繼續，所以冇所謂階段性勝利，戰鬥尚未結束

一定要撤回

援兵之計下話？

下步係要救人

暫緩

不撤
不散

屌佢啦
星期日遊行
佢拖到星期六下晝公布唔好再狗啲？
根本冇時間俾人回應不接受暫緩 只接受撤回

一定有班和理非接納柒婆嘅講法

緩你老母呀 開完槍想當冇嘢發生？
香港人係要求你撤 係永遠撤
而且緩即係隨時可以再開會再通過 咁有乜分別？

其實點解要向暴徒屈服，林鄭你唔係話自己好打得架咩，你叫我以後點撐政府好

撤回呀屌你老母

依家係要收回呀屌你老母
支那狗招就係拖你兩拖又陰陰濕濕拎番出黎

星期日不見不散 暫佢老闆